求巴打解答🙏🏻

男朋友有個極好嘅男性朋友
兩個男仔frd我可以理解
但佢哋frd到係 做好多就算家人都唔會做嘅嘢
例如一齊沖涼等等
我覺得沖涼好私隱
我同姐妹再frd都唔會一齊沖涼啦下話
睇唔透 無理由問身邊啲男性朋友佢哋有無同frd一齊沖涼㗎嘛
想問巴打 其實對你哋嚟講咁係咪真係好平常

又係你個死癲婆

謝尊重請請

屌好掛自賣電腦

ok啦
一齊換衫(泳池剝晒嗰隻)好多人都有
一齊沖涼我估應該ok

仲要扮晒冇野

係咪我是腸同濛嚟

其中一個好似係毒步巴嚟